集思廣益 到底應該點學好英文

細個唔努力讀書 大個先知英文有幾重要 而家想學返好D英文 想問有咩方法

見到英文字就嘗試下讀拼下音，讀讀下就識唔少

brainstorm

每日寫英文日記

唔好上兒登

睇netflix

買番本藍色Grammar in use 嚟做

作文揾人幫你改

作文可以搵邊個

我之前開左個學英文post 好多巴打留低問題我回答 你可以起我底睇下 相信對你有幫助

所有方法都係假，要入門首先張英文融入生活
鍾意打機就睇英文打機片，肯定有你鍾意嘅

儲多啲基本用字句式先諗寫嘢grammar

首先要提升對英文嘅興趣

想問吓邊度有人可以幫改作文

仲讀緊書定做野 想學好既目的係咩 唔通你做緊野 我仲叫你作中學雞文咩